「心理健康」有冇巴打係bipolar disorder?

我想了解更多，點樣診斷同埋有冇心理醫生推薦？

得臨床心理學家同精神科醫生
Bipolar要睇精神科醫生食藥